1. PHP 7.4
2. Добавление новых обьектов для обработки ведется путем описания соответствующих классов в entities 
и описания их в массиве Sanitaizer::ALLOWED_ENTITIES. Необходима типизация параметров.
3. Валидация встроенных типов происходит с помощью обработки исключений.
4. Сущности верхнего уровня автоматически приводятся к типам класса-приемника.
5. Определение типа обьекта происходит автоматически по соответствию полей.
6. Запуск: php test-san.php

